男朋友唔中意我送比佢既生日禮物

幾日前佢生日
買左個百靈9系比佢
佢試後覺得剃刀好過鬚刨
仲話下次買野要問過佢先
但明明佢次次用剃刀剃鬚都下巴損曬

究竟係咪我問題？